各位驚俾人搞既警察同其屋企人你地唔洗驚, 我有計益你地

你地驚俾人搞唔緊要, 你地可以搬返上大灣區, 咁就唔洗俾示威者搞